其實掃地僧係咪逍遙子？

書入面形容掃地僧輕功似道家，又講到佢出家前係有頭有面既人。